{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 제이플러스스파가족펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項は予約時にお知らせされました。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は保護者同伴なしではできません。 リアルタイムで客室予約状況がアップデートされますが、二重予約が発生することがあり、先に決済された予約に優先権が与えられます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、利用日当日のキャンセルは払い戻しできません。 スパ/ジェットスパ客室にはジェットスパ施設が用意されており、注意事項により午後10時以降は騒音により利用が制限されます。 個別バーベキューと屋外の共同バーベキュー場があり、炭とグリルのレンタルが可能です。 オーシャンビューはB102、103、F104号を除く全客室で楽しむことができ、キッチンと屋外テラスがあります。 カップルルームと高層階は禁煙です。 プールはA、B棟の客室でご利用いただけます。運営期間は6月24日から9月9日までで、午前11時から午後7時までです。 売店と駐車場があり、海水浴場に近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は保護者同伴なしでできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は保護者同伴なしではできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイムで更新されますが、二重予約が発生することがあり、先に決済された予約に優先権が与えられます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、利用日当日のキャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパ施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットスパ客室にはジェットスパ施設が用意されており、注意事項により午後10時以降は騒音により利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用は可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューと屋外の共同バーベキュー場があり、炭とグリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室でオーシャンビューを楽しむことができますか？",
            "answer": "オーシャンビューはB102、103、F104号を除く全客室で楽しむことができ、キッチンと屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "カップルルームと高層階は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、カップルルームと高層階は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "プールはA、B棟の客室でご利用いただけます。運営期間は6月24日から9月9日までで、午前11時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "施設周辺には何がありますか？",
            "answer": "施設周辺には売店と駐車場があり、海水浴場にも近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 517
    }
}